澳門政府聽民意又跪低

政府剛宣佈，撤回六百億法案。立法會周三的議程將刪除。我們正準備明天遞信反對，也正籌備周日遊行。幸好澳門政府今次敏感度高，及時感受到社會的風向，怕社會反彈，算是從善如流，唔洗市民三十幾度上街，值得讚一讃。

屌 搞到我澳門人冇得好似香港咁抗爭

屌

我想乘機上街呀

乜法案嚟㗎

600億法案

驚變成香港咁

乜600億啊 用嚟做咩嘅先
同埋你source呢

恭喜晒，香港無事，唔使你地羨慕上街，羨慕唔黎

政府調六百億設立投資公司，令人想起末代澳
督韋奇立在澳門回歸前幾個月將五千萬公帑調到葡國設立「私人」基金會。最終，五千萬當然係去如黃鶴。
那時政府窮，資源不多，所以巧取豪奪都只是拿走五千萬。但回歸二十年，澳門政府庫房水浸，所以要咬，一咬就六百億。
六百億是多少？當然是天文數字。澳門今年的現金分享，七十五萬居民所分的合共只是73.54億。若六百億全部用作現金分享，每位永久居民可以分到八萬幾。如今卻交給一間公司去投資，邊個專才咁把炮？虧損風險邊個付？諗下都牙煙！

講緊澳門上街遊行呀

屌你老母崔屎安 淆底安

屌 淆底安 食屎狗 做野做到咁驚

係呀，沃门人咁乖，點會上街遊行咁反中亂沃呀！上街買豉油啦

離補2.0本來係一個好機會同香港配合 屌你老母崔屎安

俾粒膠佢就算

見到香港咁已經淆哂底

跪撚完未呀澳門政府 就黎跪到幫我口爆完都仲跪緊 我想上街呀仆街

垃圾安

廢物

政府想用600億成立間投資公司，話要令公帑值，㦗洗d，但好多澳門人覺得佢另有目的，例如變相「離補2.0」俾特首退休後做主席，等安安可以收高額薪金。

同埋戈600億投資d咩，澳門人冇權話事，預計多數北上益中共。

好廢呀澳門政府 一啲尊嚴都冇

焗住過香港旅遊

咪臭閪 屌

內地已經窮到要香港澳門埋單赤字

大陸我香港澳門叫有錢

自膠 成個亞洲 得澳門同香港有錢

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

澳門特區政府各方面表現真的比香港好

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

反對軍政府

吹屎安見到香港搞成咁驚到懶屎
都係諗其他方法籌旗比中共算

跪低正仆街

快啲恢復 想上街

挑600億咁少
香港射一射俾上面就冇左啦

我只係想上街咋

點解呀

黎香港
大把街你上
又有煙仔食又有棍食

唔該各位返葵涌邨嘅小心 換咗衫先好行入嚟
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

去過了 但成本高 裝備難攞

推

幾時有離補3.0

屌你啦
d裝備加埋500蚊有找
你年年派錢

唔係咁易即日買到呢 仲有要船飛 仲有帶黑衫已經好大機會俾人擊落

食住個勢取消廿三條落實真普選

拎黎文宣可唔可行？

林鄭政府垃圾到輸比澳門政府

push

但係佢有23條

諗住We connect 係都有啲咁既撚樣分化

快到咁 唉

電腦犯罪都刪除埋 上街無望了

同離補法比 呢單野冇咩noise

Yes 想佢一野做到盡 等我可以一野上街

諗起都覺得難

777學下野...

中共無錢喇
要科水

真係屌大陸老母臭閪

Pish